【拿卡救世】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCLXXV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Arsene Wenger
Thanks for the memories but it's time to say goodbye

2018新領隊
Unai Emery

‘Without the supporters, the table breaks’
“Together, we can make things better and achieve success in the next years."
‘You’ll see a new Arsenal, a new way’

2018新加盟球員

Stephan Lichtsteiner (#12)

'I want to make big things happen with the club'

Bernd Leno (#19)

"I’m proud to sign for Arsenal. For me it’s a dream to play for Arsenal."

Sokratis Papastathopoulos (#5)

"Everything is special, it's a beautiful moment"

Lucas Torreira (#11)

"I like Arsenal because it is a top team. It is a great club playing in the best league in the world."

Matteo Guendouzi (#29)

"I’ve wanted to join since I was a child."

All of us want to help Mesut feel like it is his home here with us, like a family and it is a family for every player.

LIHKG Ar Dog Fantasy League

Code to join this league: 2289605-524201

拿卡

3前鋒

韋大帝

下場拖仔打cam叫臭燒翻去瞓教啦

級數

laca今場好撚fit

出埋黑b 咩玩法

L9 射得咁勁

贏燒羊拿

成日聽到雲加,原來係文加

頂撚住

屌你個閪 愛狗啲戰術真係on99
唔換藍斯 明知後防唔掂又唔出防中

拖勁到

Laca 入多球 please

Black b

邊個再反拿，我立刻屌佢老母

我覺得拖仔勁在傳送決定速度夠快
其他全部中場啲決定都係好慢
人地好易睇定黎守

歐洲助攻王有幾耐無assist?

想問下 點解會借走nelson bench真係夠人咩

加油

雲加

拖仔好撚勁

拿卡 加盟咁耐 最有射手本色既一球

拖子助攻

垃圾臭燒 無assist

細梅鳩踢上去都其實比到

阿條後防幫自己前面練兵，失幾多就要入翻幾多

唔怪之得教PSG都教得咁柒

信心波

睇左成場都好似無見過xhaka用右腳傳波

話咗Laca會入

黑b

細梅

窄角度射手

前場MOLA組合+中場薩卡同拖仔confirmed

次次見到渣加後場傳波就驚

暗黑戰法

t11 阿仙奴 吉祥物

韋帝換左邊個？

入左之後好撚自信

其實拖仔屌打哂全部中場

最記得都係後備入黎射入曼城個球
不過今球真心靚到on9

Ozil

阿記好耐無入過呢啲波

我燒

拖仔攻防都好撚勁
理得佢識唔識英文呀 比佢踢足啦
燒反而冇哂d 一針見血 瘋狂橫傳

頂住啊

正選陣應該藍斯out
燒打佢個位拖後拎波造
mk做翼

一早出t11 拿卡正選 車仔都唔洗輸啦屌

完場前入多球啦

真

咁邊個幫條後防練兵

反拿卡個d呢？
無拿卡獎左皮了

laca 啲俾波差啲

垃圾時間先出mk

好似全能到仆街走咗之後就冇入過

好撚基

有無濕鳩慶祝我j下

希望韋帝又入波埋齋

想黑b入波

場場都踢得咁差

有iwobi然左5粒

拖時間

有無羊同拿卡慶祝個gif
想j下

仲有幾分鐘 應該夠失多粒再反cup
愛蛇足球

握手？

拖仔拿卡下場正選ok?

呢個慶祝好串
fifa有就一定用

佢淨係識左腳傳後，我老母都做到

拖要正選喇 細爆sub好d

集中呀 DLGH

奧燒換山狗制唔制

4分鐘, 應該夠時間4:5

扭腰果個

愛狗試下踢4312好無

差d 又豬

呀間

兩條基佬前鋒 一個入完另一個都有返信心
On99

cg做乜唔返去

cg

Check仲乜9呀

CG

cech

on9 cg仲封乜 縮返入去喇

垃圾阿間
下場返後備啦

失晒位

cg為左leno 可以去到幾盡

Leno:wait,subscribe

補4分鐘咁多

Cech 做乜鳩

同埋識助攻

對面

平安鐘

嚇死

CG呢下成件廢老咁 梅下梅下

愛蛇錫住拖仔用

阿間用心良苦 下場讓位俾leno

一秒內心跳上到200

下場Leno

牙間下場要坐bench了

cech又做乜春呀 麻鷹捉雞仔咩

四分鐘夠哂反cup

Cech 又出事

刺激過坐過山車

屌平安鐘

我拖勁到

Cech 做乜撚

好似

拖仔瀟灑

拖仔勁到，下下都過到

又加時4mins
黑b再入啦

求下愛蛇下場出Leno

施治係咪想笑撚死我

t11

卡蘇加簡迪

牙托好勁

D定位球差撚到

阿矮踢攻中

個球證識唔識吹架on9

x郎扮大佬

牙間守龍好似我打pro club咁

可能要等到歐霸

拖仔唔好有事

沙卡真係出嚟搞笑

dllm沙卡幾時走阿

xhaka

屌你咩

屌你沙加

沙卡又柒

迷拖 大勁

智將仔

笑匠

xhaka真係傻鳩黎

又累事啦個陷家產渣卡
手腳不協調

Xhaka

沙加豆個波都唔識

屌 頂住啊

笑😄

拖轉身快到

搞笑type

癈沙定細爆
二揀一

沙加

林狗見勢色唔對深潛左

洗撚揀

細爆

又係沙加

嚇死，以為沙加兩個助攻

沙卡是唔是反愛，好撚柒

呢球又輸就真係笑撚死

沙卡

沙加係咪弱智

屌你老味，渣卡輸個咁既罰波

中中出拖藍算數啦, 攻中比返燒皆大歡喜

傻9黎

沙卡一場要柒幾次

擇緊反沙會員名 遲d大binc

屌你老母沙卡ON99

屌你沙加真係好撚柒on9

佢d運動能力差到咁

專業搞笑

藍斯射到咁

又廢大扮曬大佬咁

藍c咁撚慢先回傳

其實細爆打得幾穩

沙加愛助攻

臭燒依家係咪全隊最廢中場

換緊反沙account出黎討論

握手鳥

完

愛蛇個激動樣好好J

沙加 藍斯

渣卡唔會俾佢有機會binc

我地沙加好波啊 臨尾都要派膠

你當我地X朗死架

嬴左有得握手

林狗

燒拿羊果球你電視壞左?

佢教得好啲 洗撚咁驚險咩

有xhaka包底wor

愛狗終於唔洗完場即走

邊個助攻

而家戰術一定要兩防中補兩翼衛
唔可以單防中

連勝 理撚得你!

拿卡今埸勁撚到 希望之後拿羊都一齊出

希望拿卡有返信心
keep住正選

場場追阿仙奴大波買 點會窮

振臂高呼

個球入到靠laca神來之筆咁都可以吹奏臭燒

場場都贏得咁驚險 屌你打升班馬渣

唔講咁多 臭燒最廢

收渣架出拖
收藍出mk

有冇拿子gif睇

但係沙啲補位都係得啖笑

拿卡美羊大勝利

認真掃蕩做得好好 現位都有 係經驗唔夠 不過都淡定過Xhaka

三分已袋

唔想念爺爺了

後防幫升班馬開齋

我燒下半場拎波造明明就唔差

羊打前好過翼
打442 啦

屌佢可唔可以教好啲沙卡

2018聯賽作客第一場贏波啦
愛SIR又贏

呢個真 奧燒隱形唔會累輸波

xhaka柒十場先有一球好波

幻想對利會輸幾多球

好彩無聽剷蛇講賣拿卡

對強隊買定對家半場其他

Torreira

中間出 拖 + 爆炸

打到60分鐘贏緊換埃及仔 輸就換藍斯

5：4贏牙

其實細爆真係唔差
肯做 dirty work

話晒倒戈 廢事入波

屌你個慶祝

幫我CUT哂 今場沙加派膠出黎啦

羊同拿個扭腰gif都好正

上年利記，今年到你地了

可唔可以投降當輸3粒算

點解唔用埃及

托仔好撚勁，有法比仔影子

屌你 基本野啦

有排剪

最廢就係佢

搵細爆逗位根本搞笑

班友呢排好鐘意呢個動作
睇佢地練波片都成日做

拿卡D射術真係勁
今場顯示倒拿卡+奧巴可以一齊出啦

對利真係輸9死

屌你老母 臨尾仲要小兒麻痺

好招積

邊個策動攻勢嫁？

好過Xhaka
會唔會係一秒都無得出

拖里拉都做到沙卡既野，仲用到埋波+爛打

根本垃圾

txxxxxx 真係好正

Agger 羊打左翼鋒咪好 可以屈速 打正前佢都爆唔到人

對垃圾都失兩球，平安鐘
迷雲又然

冇用架 冇入球助攻就係廢

利 正常發揮既話 5:0 以上
唔攻泊大巴 輸2粒都可以接受

再出沙加真係反愛啦

細細粒抱起黎屌

作客終於拎到3分

痴撚線 埃及防守 幫波一定好過沙狗

文傑仲死攬X朗

真係呆撚左 球證嚴少少 送埋佢出場

但係細爆應該打拖後備, xhaka 同ramshit 輪換

你睇佢今場踢左邊有幾多次係爆到人又出到波/射到波
技術差到...

幾時先肯出牙托打正選

幾驚佢球手球又累到輸

唉屌你老味沙卡真係好撚廢
廢撚過以前神丹

利逼搶對住細梅沙卡間諜 唔敢想像

又冇key pass 得啲濕鳩分邊

點解牙托場場都無正選
點睇都勁過沙卡

殺卡臨完場球手球，好似小兒麻痺，有無gif

唔洗輪換啦 沙狗走啦屌

傻閪黎

呢個功勞拿卡奧巴大好多

吹奏我吧

覓腸 CUT 派膠未

2條友有冇做過愛

對面個中堅掛住睇乜 俾拿卡走甩老遠先發覺

得罪講句，T11好啱雲加用

上季都出過佢踢一排啦
淨係識鳩衝同鳩跑

而加前埸反而羊有啲唔知點咁，但而加佢都係必出
得佢夠膽1on1爆人 又可以返後少少幫波
不過不失啦 睇下冬季有無幼幼翼

咁沙加識咩

出波就唔得架啦 爆唔到都可以壓到人地閘唔敢壓前

咁xhaka邊個岩用

如果係拖加耶耶

下場出我拖啦愛蛇

垃圾桶

拿卡射術勁既唔洗今場先開齋喇

冇話沙卡好呀
不過埃及更差姐

咁鳩衝同鳩跑 好過鳩失掛

下場希望有leno

傳波決定快，的確係

想知下場愛狗有咩籍口繼續出沙加都唔出烏龜仔

細爆補位 𢭃位仲廢過閪卡啦
出白簡迪啦屌

作客真係比雲廢老輸壞咗
依家總算開到個好頭

我廠近10年未正常發揮過
正常發揮既話拎左5次英超以上
唔派膠 贏2粒都可以接受

好撚MEAN呀

阿仙奴史上最撚廢中場 沙加唔排第一 都起碼第二

文傑︰hater gonna hate

唔識英文
屌你 你自己都唔識啦 辭職啦

CICICICICCICICICICICICICICICICI

拿美仲唔繼續出可以執包伏走人

拿卡今場表現幾好

下半場換烏龜救世=愛蛇神級調動

袁文傑已經開緊LIVE幫沙加護航: 沙加係上半場其中一個做倒野既球員

第一問過丹尼臣未

叫佢進修下d演技仲好啦

拿羊共存啦

屌你老母 愛美麗 仲唔用拖仔 就全家食屎

error pass?

愛狗都岩沙加屎忽

呢埸睇到拿卡咁勁
前幾埸又唔出正選
可以反愛了

G持雲蛇教返

咁我覺得三寶時期閪過沙卡好多

4場失8波

下場出拿羊, 攻中比返燒, 拖仔正選就唔反愛

返黎啦爺爺

雲加訓進棺材

傳球成功率最高 神丹

仲有數埋都有費林邦

係囉

咪撚再死攬沙爆得唔得啊

文傑 應該係林狗黎

mankit: Xhaka角色係愛美麗責任

小火龍 都係得幾場 沙加係三年

拎去回收啦

連續幾場後備出都做到野，沙加柒足幾場就場場正選，仲契仔過之前伊禾比

拖沙現階段應該係最好 細爆得半場力咁

無 去堆填區啦

有無人記得借過卡士唐 好似一場都無出過 笑死

神丹都係瘋狂橫傳，但沙加係瘋狂傳波俾對面

fa 4強 出黎射12碼

足總盃幫手入過12碼嫁

一定有出過 比斯卓夫就無出過

場場都派膠

點會唯一 痴線

聯賽對韋斯咸正選喎

雲加最大問題係咁多年來
完全冇諗過揾一個法明尼代替品

文傑痴撚左線 第一球賴中堅

高基連

係有少少似卡叔

沙加永遠是對的

盲嘅都知用Xhaka 係因為佢嘅身高啦。
用T11 就要搭埃及仔。
膠伯伯留低嗰班球員個個冇身高。

短個方面係好似

話佢唔係林狗冇人信

Sor 睇錯

打左4場仲有人迷沙

賣左

培養失敗

佢係要剩係講正面0野既話,個個都做到0野架啦,
有幾多個球員係可以完全做唔到0野

Sor 完全零印象 打得好唔好

咁咪簽yaya返黎囉
我驚yaya 單腳都屌打沙加

個瑞典佬出過啦 以前有個意大利龍借返黎 有無出過

文傑: 中堅用波能力低累Cech

文傑: 沙加+藍斯係阿仙奴穩膽

輸波先可以掂愛蛇手手

唔係話返奧林比亞高斯？

曼聯爆炸頭正選

大家都係慢
Yaya起碼有d技術J下

唔係沙加唔掂,係對中堅唔掂真係好撚野
咁都仲要幫

上年阿記作客成績你仲記唔記得？

回家吧 高基連 加比爾

中堅好撚慘
細梅 papa

竟然仲有傻豬聽文傑講波

爺爺改做佢有埋進攻 全能box to box

韋拉類型

老實説yaya 加拖打雙防中一定j 撚死

殺卡手球好有小兒麻痹feel

不如話佢自從法明尼走之後冇著重過中場防守

阿迪達咁
不過無迪達咁護波好

99連走果時好似都唔鍾意阿記

高基連不了 玻璃人黎
如果佢唔係咁易傷 都唔會賣走佢

幫佢慶祝生日就得

YAYA 話加盟倫敦球會姐
會唔會係西咸跟返工程C

條友算鳩數啦

有無圖 想睇返

場波巧似巧閪

2018 年作客
雲加：8 敗 1 勝
愛sir: 1 勝 0 敗

佢真係迷沙到走火入魔

講左唔關事

佢係話喺倫敦做體檢
應該係加盟奧林比亞高斯

沙加永遠是對的 沙加永遠是阿迷心目中的紅太陽

佢係自從爆旋佗螺之後無哂信心 打回原型

廢過達子啦

有冇人話我知拿卡係唔係MVP 一入球 一助攻

擺曬兩個箭頭，都唔知出埋藍狗做乜撚

J專登失兩球 增加刺激感

佢明明就好廢

沙卡啦
2助攻

咁緊係喇
情願睇返迪達+桑都好過而家個中場

屌你老母 小兒麻痹

講左唔係水晶宮同西咸

對車咁勁
唔計

沙狗

富咸

如果比ozil打番中間
再出MK仔
好過細爆+沙加+藍斯咁出

沙加練波果陣冇壓力應該好撚好波
唔係點撚解成日出佢

佢肯比愛狗屌

係咪托仔唔肯幫愛SIR含，所以無正選

我會揀拖沙
前面 LMAO 出哂

agger路 屌狗個post好好笑

太多幻想了

細爆開始俾沙卡同化啦，呢兩個二選一就夠

更何況臭燒有無正選都無所謂

藍斯打攻中幾好喎

垃圾死沙狗

而家係愛蛇個陣
藍斯奧燒無左個位
完全唔知點放佢兩個好

我反而覺得藍斯應該擺米希前幾場個個位
藍斯跑動能力應該幫到比比鳥補位

有無迷拿手足一齊上水換氣

我藍要打前插架 愛蛇出一次拖藍得唔得

藍斯抄返佢爆發個年踢邊？

求gif

好智障

睇慢鏡 笑撚左出黎

強烈要求擺post頭

藍斯除左前插, 傳控完全唔係攻中料, 如果純粹要前插咁打後一格都得啦

支持

有時真係忍唔住笑

有場好似打4411應該最啱佢

佢打後一格輸反擊應該輸到仆街

愛蛇個陣冇十號仔 同埋見到球壇真係冇咩強隊主打十隊發動攻勢

ozil今日點

文傑︰Guendouz幫唔到Xhaka

Torreira搭沙卡好好多

點解要人地幫佢姐 傻的嗎

爆發果年係4231個2 達子幫佢逗架

同呢半年咁上下
無場好波 但又未至於罪人

而家出沙卡咪一鳩樣

G持冬季買人解放沙卡

佢直頭話Guendouz唔好過Xhaka

Guendouz好難夾

有拿卡又唔覺有上場咁特出

反而比比無左mk好似唔識攻又唔識守咁

搭阿迪達

話左on9

一早講左要拖沙
爆呢啲咪搞鳩佢啦 打下盃仔就得

好似爆發個年係打btb

矮得濟，企又唔係，跪又唔係

屎眼睇波

笑左

爆炸頭上一埸都差唔多

呢半年真係冇撚哂靈氣
都唔知踢乜

細爆比屎沙加執就細爆唔岩
沙加比屎對中堅執就中堅廢
文傑

隊波冇人穩定發動到攻勢 除左燒
細爆要浸 拖冇正選

其實點解唔賣左沙加，
然後揾人搭白簡迪，
再sub籃？

打呢d下游隊都屈唔到人機.....

開始無咁sharp

都話沙加永遠是對的

愛狗：理撚得你，下場繼續拖爆

文傑都好信 跟佢講應該賣撚哂米燒

大人大姐要個法乙仔幫，講出黎面唔面紅

佢係想帶出Guendouz好難夾 導致Xhaka 表現差
樓上cap 一句引人屌文傑

藍斯踢依家個位先解放到佢

點解 細爆 唔幫手匡智

Cls 沙卡仲難夾啦

之前夾埃及仔 太子 藍斯咪一樣差

差啲唔記得以前阿迪達係搭藍斯
仲有咩人？一時醒唔起

其實點解個個都話爆難夾

暴迷

佢係想帶出Guendouz好難夾 導致Xhaka 表現差

呢句又唔抵屌咩

契仔

咪彈彈波1314囉
卡蘇打左燒攻中右邊有時會出奶同jj
下半季崩盤

都唔係第一年差架啦

撚有人買咩

識閪咩三年個個都難夾

Warnock on Arsenal's full-backs
I thought their full-backs were as poor as they’ve been all season. We nullified them.

串能到

西咸啦，我廠失敗者集中地

屌你文傑又維穩

屌點樣搵返d精華黎cut

Warnock on Lacazette

You get what you pay for I suppose. Lacazette’s finishing was just a bit too much for us.

酸

條友吹到一文不值咁
下半場掂返波即刻有料到

事實黎 夢遺唔係想像咁好

奶同 jj 都出得唔多

Warnock on what would have happened if Lacazette had played for Cardiff

We would have won the game today.

Warnock on the difference between facing an Emery side and a Wenger side

Not a lot of difference. We used to get in Arsene’s face as well. Nothing much changes.

咪撚再比燒打右同藍打中間

夢遺今季無上兩季咁穩

老野

一黎到又咪自爆開

其實點解一定係要搵個人幫xhaka
搵條友幫xhaka執屎，咁xhaka自己負責D乜先
轉邊又on99, 長傳而家冇乜，仲要小兒麻庳

回塘啦 應該三中堅最左就最啱佢
左閘都係等坦克接啦

Cls皇者獌馬迪咁快出得

完場前係要整d on9野出嚟

坦克
輸死都得

睇返第二球失波睇到屌一聲 今日兩球都關佢事

坦1v1廢撚到閪迷 轉身果種慢

搵人幫佢 先on9

最叻賣波衫

咁能串

打返中中前插好過

寧願買個黑鳩肉腸配拖仔做中後場連接

第一季已經話要幫 又話以前有Dahoud幫

佢唔踢英超應該會好好多

好過牙沙場場自爆

愛蛇要出擊型閘 其實坦克好啱用
對強隊先用返夢遺囉

沙卡只要搵人抖住 就可以進化成沙比
都市傳說黎

歡迎補充

梳幾勁

沙比係可以逗返人轉頭 皇馬後期連空門都護埋

cut多d 整金剛棒

智力呢D野其他人好難幫

正正經經買隻翼先啦，成日搵人客串又哂又玩撚死兩隻閘

上年打曼狗個球，lingard入個球眼神防守既極致

今日呢球真係好撚好笑
睇左十幾年波冇見過d咁既野

一場半場姐 上兩場佢表現都ok

咁要賣走米燒拿是但一個

佢要打翼衛先勁
打正閘on99

廢到英甲咁

愛狗出d翼都係收入中間去
同踢翼衛冇乜分別
係隻中堅辛苦d

冬天好應該買

中場補唔撚到位架咁踢

林狗係咁負皮

中場中

隊波最急需中場中
要高大硬 護波好 同埋跑動大搶得

再完全棄用沙卡
先追近到前四球隊實力

其實取代唔到xhaka個D球員係咪應該考慮下自盡

搵藍斯換馬斯亞好似最易
假設兩個都唔續約既話
不過馬係咪話續左？

藍斯搞咁耐都唔續
份約幾時到期？

3中堅咪會左中堅補位
踢4後咪要防中幫手

如果隊波有兩個拖仔就好

及早放棄係好事黎

黑白簡迪同場

文傑嬲到熄live 笑到

呢球應該要右腳啦

白簡迪同黑拖仔

以為我hang左

發老脾

Partnership

Y

做乜鳩

快d 躝啦屌
學人吊高黎賣

咁撚多人睇既咩

有人話佢狂插PAPA
佢發脾氣

文傑: 邊個球迷話我狂插啊 你地d咩理論黎啊 唉唔做喇 (熄機)

睇唔到條友留咩言

好躝啦 買啲真係有心踢既

改造下細爆頂佢夾t11都無咁嬲

今年d慶祝動作幾盞鬼

笑撚到 方丈到為左個球迷批評就唔做

屌完人又要扮持平

防中同中堅真係唇齒相依
防中成日派膠令中堅好難决定應該要做咩
希望岀多啲拖仔

藍斯換zaha 諗得過

我印象中係 papa踢左四場就狂插 睇多幾埸先啦

全能王

黑鬼寧捨多花神

水晶晶睬你都on9

又做乜

佢話papa無料到。

d人屌佢沙卡唔屌走去插隻中堅

佢嬲到cut機

9吊王件粉紅色咁柒嘅

今晚都有球踩波車 果下有無gif

沙卡呢啲垃圾閪

有冇得睇返

下面d cm狂屌沙卡，佢扮睇唔到

之後有人留言屌佢沙卡唔屌，屌中堅

之後佢就扯火

又唔見佢話無人夾到奧燒 返去飲酒啦屌

愛蛇ho ball

一陣佢嬲嬲豬又del page

睇左張gif好耐，笑到停唔到
佢第一下已經的撚左個波省落自己塊面
之後隻閪手小兒麻痺真係畫龍點睛

隻色好gay

Tvb暗星係要扮智者別樹一格

摩三季 真係不同凡響
成隊踢到死老豆feel

老鼠得閑到

我地愛一季已經死狗咁

普巴 敵基亞 等緊加人工

搞到好肥咁

下游護級隊是非都撈埋 - -

老鼠連文傑都睇

明明真係狂插緊papa 話佢冇統治力 冇腳下功夫 唔似雲迪克預判埋衝出去頂 古典型中鋒
人地話佢狂插佢又唔撚應 話只係分析緊呢位中堅比大家睇

文傑係香港難得一見既足球評論家，我非常欣賞佢唯一不滿既係佢唔衰得既姓格，

明明隊波係廢但死都唔認柒。

人地VVD幾歲 papa佢幾歲呀

同NOW班旁述一樣咁唔持平

死都要jer奧燒

Yes
Btw今年暫時都入到八球

我都覺得佢係插緊papa
望住佢嬲個樣笑撚左

Vvd全球最貴中堅

全能王鳩吊成功

九吊

又然 皇者獌

吊到你明

般尼加油

獌迷終於都俾山狗吊到明

全能王吊波助攻

山狗又贏

VVD已經係世界top3中堅(我覺得係世1中堅)

講真好撚岩燒味獌

山>mk

拉狗華拉尼呢

買埋基佬
雙塔+防守積極既山妹踢翼衛

結果都係要靠燒味

細梅好似回勇

全能王
NOW旁述今場咁沉嘅，入波都冇大嗌

上季鬼黎姐

反雲大軍嚟
不斷走場

反雲狗黎

影響力無得比啦，身邊TAA,GOMEZ,ROBERTSON無個過24歲，佢一個人領導曬成條防線

佢淨係睇英超

反雲迷愛confirmed

牙間場場都起碼2,3次傳失波

搬泥冇板斧攻既

熱狗同獌狗真係totally no mood to 睇

其實奧燒如果遲5年出世應該都係半個球王
而加出既中埸多數都跑得搶得，摩佬既大巴足球都要收皮，進攻足夠可以彌補唔洗跑果個得1個美斯
擺奧燒上去又唔好，擺落中埸又驚佢逼搶唔夠
雲加之前買落啲上一個年代既球員，而加出產勁既中埸好講全能，迪布尼佐真奴費特基達，造波叻唔叻都係其次，一定要搶得先
沙卡又係，有身高又少少硬又傳到波，但唔跑得用唔到波..

不嬲都冇
呢幾季都係守死你

明顯比人玩鳩佢

How about Maguire Stones Laporte

papa 幾錢呀
你都唔會拎架大陸車同歐洲車比啦

有PAPA 啲老波骨逗住，
用波都穩陣啲。
只怪棄山棄得太遲，
令隊波唔可以及早解決中堅問題。
不過PAPA過幾年老左，
如果細梅唔及早成材，
又會回塘。

根本唔岩傳控

遲五年定早五年呀

還我leno ！

出leno 啦

買黎擺

希望拿卡唔係一場威
佢前幾次後備都做到野
雖然對車仔就自爆

但有佢係前面真係唔同啲
比上年進步左

肯定係傳控差到唔敢出

遲5年出世踢中埸，一定操體能操到爆，點會好似而加咁

唔識用腳

般尼真係垃圾來

用頭傳波囉

唔會差得過牙間掛

降班啦搬泥
廢到

on9 Ben Mee

下輪作客肥賓 應該會輸

玩完 收工
希望Watford 做到野

應該全輪椅出場先差得過牙簡

唔係個個用波可以似Alisson Ederson咁勁

唔想walker 球世界波 應該守死到鏝

搬泥一雙線作戰就含哂撚

Luke shaw

中游禁住攻架巴士

兩球都輸佢 死返沙田啦

搬泥個6號仔包越位做乜
駛鳩佢護柱咩

下場攻撚爆我地啦

ali都派左膠

狃d攻力麻麻地
Rondon 同荷西路

龍門玩波好危險

下季free

對卡迪夫都咁
黎緊真係不敢想像

Ederson今季都係膠膠地
識用波既龍門好似都係膠膠地咁

般尼今年都幾大鑊

下季黎頂我夢

alisson用波都叫勁

獌一早玩屈高應該唔洗失咁多分

阿狗應該會再輸傳中
Joselu入攝都勁
Rondon就頭搥

黎緊唔洗打歐霸 應該調整到

佢d傳波係幾準

我地Leno 都係膠龍 有潛質玩波

我愛拿卡

xhaka 7.61

出名用波勁架
玩出禍一次姐
Ederson 對我地一樣出事

數據既野...

alisson用波

講真,佢踢防中得85%傳波成功率係麻麻
上半場係踢得幾好,下半場就出事

貼埋琴日果球

鏟蛇講得岩 數據真係冇用

唔係淨係呢啲嘅
佢啲傳波好準
你睇我間今日啲簡單波直接傳俾對面射

數據同埋 rating 都唔識分
你估有數字就係數據呀

拖仔100%傳球成功率
高下立見

林狗去左邊

啊間隻腳同Allisson點比

佢下半場忙緊唔得閒睇

搵緊拖仔黑材料

rating即係綜合數據...

咪話用波差嘅門將 vs 用波好嘅門將囉
所以一分錢一分貨

whoscored 個 rating 係用一個佢哋自己設計嘅 algorithm 去計架嘛
都唔係客觀數據

換咗Ac啦

牙間 隻腳生蟲 落地慢
得返啲企位同經驗
係時候比我地Leno 上位派膠

細爆啊，證明緊細爆真係好難夾

燒踢到得返一個key pass

其實打中下遊
拿卡 美羊
iwobi Ozil mk
T11
4132

Ozil 都會回後幫手運波上去

4132 再加上highline
真係性感到

而家防守問題大過進攻問題好多

後面四個 要簡拿華路x4

今場壓到對面控球三成都無
但對面有14個射門
差唔多一甩腳就比人打反擊

其實冇咩方法可以好客觀去睇

幫阿迷練心

愛狗防守出名廢 仲廢過雲爺爺

有啲客觀啲嘅
好似

Cardiff had 14 attempts on goal with 28% possession, to Arsenal’s 15 with 72% possession.

Arsenal 9 on target, Cardiff 3.

證明我哋防守幾廢下

今晚兩閘防守好差
反而對中堅算幾好

細梅同 papa 夾得好咗

Cech訓練有片練回傳，控，再傳
唔知人地係咪睇左我地D後場build up既訓練片
今場Cardiff d high pressing好有效
Block d passing way block得勁快

情況係人地用前場6人搶你
Cech無傳球路線
亦等同人地後場多space
引左人黎前場就應該斬平飛球去前場搵隊友啦
死都要j後場n個passes build up做乜

奈何cech斬波都屬一般
前場亦唔多控得到
Training要練下了

搬泥0中龍

全能到仆街

邊有可能打4132 皇馬上年都係打4312反擊 4132呢幾條友防守肯定輸死

發揮緊後備才能

今季目標：壓住49000

Xhaka無比人second yellow真係好彩

雙箭頭

下季不敗

下季都走哂了

後上英超

係下場對手好彩啫

獌狗

連狗紅了

岩

一出就紅....

岩岩冇睇
做乜拉舒福特紅

福rd

頂人個頭

可惜般尼唔識入波

屈狗真心唔差

laca排除-6
彈彈波根本同基佬同級

冇佢真係冇人識打支點

反cup埋

屈2-1

屈狗

屈狗今季主場好勁

ToT

事實證明，Laca同羊要並存

福仔369

屈狗咁勁嘅

冇身位彈得幾準都冇用

基佬下下背龍拎到位彈仲正

啲人成日以為laca身型唔好就打唔到支點
明明控傳都一流
屌你對比auba打單箭頭
陣地首選一定係laca

利申：支持雙箭頭

拿卡冇身位
拿卡好少跌
下盤好穩

屈狗第三了

盧卡古

力架真係空龍都唔入

問題基佬成日腳軟博foul

都要個中堅肯追肯埋

矮仔接唔到長傳

唔夠高下下要地波已經有d麻煩

利申:迷基

一定人雙箭頭
幾場大戰都發現羊英超真係打唔到單箭頭
btw牙狗呢隊西波個個球員都有好明顯既缺點
d優點要每個球員抽一樣出黎又單一

我地對屈應該都係仆街

我地應該會比屈狗炒

我地對咩都仆街啦 後防咁廢

兩閘同沙卡

傾 嚇撚死

屈仲守到

中遊係咁

其實laca岩打阿狗箭頭位

自己去到，又做到支點同隊友配合到

埋門再練下就好

easy chance唔撚入真係睇到燥
成隊都係呀

點解仲忍到牙間同渣ga

希望爭到前四

屈福特=1516李斯特城

虛火黎架姐

連埋羊都係 快撚d加操射門

屌原來屈狗10號叫success
我仲諗起做乜成日叫success

fpl入左deeny

爭撚到

watford new leicester

睇個勢今年都係同上年一樣第六

四場波姐屌

9 up 下姐

條後防有排執
係咁穿窿真係玩命

今季第7

今場睇到熱狗同痢狗分別

踢法都係餓狗搶屎
進攻快攻為主
痢有三條友有入球能力。熱得一件

曼狗rashford搞乜撚黎

艾瑪利d英文進步得快到

其實痢上場一樣踢得唔好
熱狗個 lucas moura 前兩場都好勁

熱狗今場ON99唔用防中
中場得丹比利

牙羊同拿卡有冇做過愛？

雪條

打三中堅

肥普on99
一時推迪亞上防中,一時拉佢落中堅
今季試過352唔掂都要繼續試
希望佢繼續on9

殺埋獌先下火吧

19000 之後連勝到季尾了

笑撚4

Headbutt 人地 笑死

有無人聽日去送Podolski 機

熱狗個post

On Mesut Ozil’s performance

"I give every player the same condition and every player is very important.

But Ozil with his quality I think we need him to give us his moments in the match with his quality.

I think today in the second half he played a good match, he worked every minute he was on the pitch.

Maybe in the second half when we had more control with the ball and in possession, with his position on the pitch I think he feels better."

Ozil明明技術高過對面咁多班都屈唔到機
皇牌攻中搞到咁

牙朗都未開到齋啦

下半場有段佢落中場攞波 推上去

繼續後場短傳,要有personality

On Petr Cech and his struggles with the ball at his feet

"He has experience. He is intelligent. He is doing what we want, to build up our job on the pitch.

It’s very important for me to continue doing this and to keep improving.

If you play long balls every time, you lose personality, you lose moments on the pitch.

So for that, we take a little risk, but when you break this risk and break their [the opposition’s] pressing on the pitch you can find space to attack.

For that, it’s clear maybe you can do one mistake, like today, but we need to continue with this personality."

牙朗成34歲喇

On Lucas Torreira

"He’s improving. He is also getting to know his teammates.

For me, all the minutes he is playing is very important for his performance.

He needs to continue working. But it’s very important for me to think about others players, Matteo has started very well in the position, also Xhaka is very important for us, Mo Elneny is working well every day."

On Lacazette’s performance

Very pleased.

I spoke with him because I know him at Lyon. I know he has a big capacity to score in the box and when the team gives him good options, good chances because he has very good data to score.

Today he showed us. It’s good for his confidence, this match, his goal, this victory for the team. I think many things were important today that happened on the pitch.

我屌你老母愛狗
拖仔下場又冇正選

屌咁樣我寧願俾人大炒算 愛狗仲堅持咁玩

Yaya Toure is in Athens ahead of his move to Olympiacos.

唔知點解對唐莉娜咁謹慎,錫住用,慢慢比佢踢多d
但係關刀就場場正選

佢呢兩場唔係控球在腳果陣表現幾差下
唔係正選料 但用波叫做幾好囉

熱狗post又有好似鏟狗既會然係度9c

果隻爆閘狗黎
我地鏟蛇唔會做d咁既事

我地鏟蛇只係狗,冇爆閘

5"11
im fucked

炒愛狗請返爺爺未

施治擺明想讓位俾新龍

Arsenal FC @Arsenal

9️⃣ starts 🔴
8️⃣ goals ⚽️
2️⃣ assists 🅰️

Keep 'em coming, @LacazetteAlex 😎

ozil個樣

個樣辛苦到

靚仔例外喎手足

開學了

阿post d學生死哂牙

應該係英文問題
關刀正選我明
沙加真係...

愛狗教防守仲廢過雲加
場場失兩球

比呀sir收起電話

瑞士全能手術刀

據說守角球好咗 但其他死球唔係

未做曬暑期作業

準備好唔上堂鼠去廁所同大家9up了

好撚眼訓

4場有6分 38場有幾多分

廁所走堂

功課就自己做啦

反雲大隊長 細梅

呢隻真係好撚鬼
爺爺係度個陣就走場

屌 遲咗起身 遲到了

原本Monday blue 仲灰緊，睇多次沙加哥個gif就開心返哂

劏撚埋個醫生

條路塞撚到

早出門唔塞車

屌 好撚眼訓

好多學生妹🤤

唔怪得之今日上水迫返咁多

唔想返工呀

你有老婆養啦

小兒麻痺

完美劏開自己隊防線

走堂了

走場狗賭然左

都唔夠雲加好笑

尊重啦

之後不敗後上奪冠呀

熱狗個TOPIC咩事

垃圾
場波都未踢已經戴晒頭盔輸唔起咁
第一日睇波咩
冇d大將之風
抵佢地俾人騎住一世冇出息

要返學啦

唔關英文事啦，G29唔識英文都騎住T11

俾d信心啦，和波咪幾好

自卑阿狗憑咩笑人 - -

法國人點會唔識英文

去過法國 真係好多人唔識
仲要踢得波d撚屌都唔讀書 英文肯定仲差
你睇阿狗官方youtube訪問佢都冇講過英文，反而papa有講

有時出個正面d既topic都有負評了

真係唔撚明呢d乜撚野防守
夢回塘 我諗愛一早睇丁高拿傷+上季表現差 炸彈位
比狗防守又係好被動 成日都無人幫
唔知xhaka同細爆究竟係做緊乜
你地睇下曼聯果場matic包地面，費蘭尼包高空 勁幾撚多
出現既位置準到呢
當然拖都有咁既能力 預判好準
再一次講係前場4個 燒藍羊拿 都係唔回防乜滯 究竟有幾多場波可以容許咁多球員都唔洗點防守？

呢場只係打一隊降班膽 得一招9981鳩斬搏混亂既球隊都打成咁
淨講呢週來講 摩佬既部署真係完勝愛美麗
大家都係面對高空轟炸著名既球隊 摩佬擺費蘭尼時刻都收到好後應付傳中波 愛蛇做過乜？ 沙卡係咪可以一樣咁幫下手頂？ 唔關沙卡本人事 係愛蛇部署唔夠細膩
當然佢換黑b入黎幫手守高波都係換岩人 不過遲左
再睇下山狗 連格 回防回得幾撤底 對比係好明顯

進攻方面 藍斯搶撚哂ozil既球權 做波又唔出色
下半場用番ozil做重心 打番地面波 咪易攻囉 打呢d降班隊
最大既問題唔係你用邊路攻唔得 係你無邊路既球員死要用邊路攻就係on9
睇完呢場邊個仲會講羊打翼係得？ 又係典型中路球員拉邊打出現既問題
係咪一早應該要買翼呀？
當然 呢場既拿卡發揮係100分既

法國人唔識英文正常

歐洲好多人都係西班牙文/英文做第2語言,咁都唔識真係抵打

我地某弱智手足開親PO負皮過百都未出聲啦,怕乜牙

鏟蛇

有讀書就係 足球員一開始未必識

未打熱身我已經話愛狗要有翼先識打
自己走去隊冇翼又冇錢入既隊

法國佬好撚自大
覺得法文拉丁文先係高尚同優美既語言

所以見到夢遺同比比鳥瘋狂落底

係 佢地唔係學唔好咁簡單，係根本不屑去學

呢度既手畜話愛蛇打法靠閘落底 所以唔洗買翼
無知真係好可怕

G29 識法文

限米煮限飯
除左leno 舊錢
其他都叫做應洗

啲法國幫玩獨大

同啲on9 意大利佬一樣
不過法國人高汁啲咁解

Leno似乎係適應上既問題
亦有可能係要尊重番cech 等佢柒夠愛蛇先敢換人
唔係個個都可以咁霸氣一腳踢走呢d老牌大哥

問題係唔夠米 餓死愛狗

講真 踢阿狗邊洗識英文
講英文得果幾條76 一齊學返西班牙文/法文算啦
愛蛇要對傳媒就無辦法啦

英文= 我廠二等廠民

唔怪得之藍欺唔續約

cech 救波無問題, 係唔知點解有d 一定要大腳清,佢都要選擇地波交中間
我諗愛蛇個order 唔係咁演繹掛

指令啦

愛蛇戰術真係無問題
但d球員唔岩套戰術 佢又格硬用
哥狗初黎報到都要跪低 踢完一季再換血先見到真章啦

過渡期
唔試返半季點知邊D球員岩用邊D唔岩用呀
而家就咁睇就知間諜同沙膠唔岩用啦
藍斯有D雞助
夢都老啦,不過上場靠佢入波
其他人就有待磨合

彈彈波基佬彈得好好多 基佬d回波高質d

其實尋晚下半場奧燒落黎攞波推波,近lee 一年都好少見佢咁踢
爺爺教到佢淨係識一腳彈
一腳波都無機會俾佢攞家睇定交波
希望尋晚下半場啟發到愛蛇點用奧燒

乜撚都用成績黎試 你好多本錢咩？
唔係話唔比你試 問題係 好啦你試 頭兩場話對手強
第場當你真係試 咁呢場黎睇 你見到咩改善？ 無囉
一場比一場西

laca 彈彈波又得, 自己轉身去又得

性感後防原因之一：閘位當翼迫搶，但冇人補位

其實閘位上前迫唔係問題，有人補位都可以
但靠2個防中又經常補唔切，有時仲一齊迫搶但搶唔到(dirty work都做唔切)
對手一傳打落閘位就形成中堅係邊位同人一對一
中間得返另一個中堅，仲性感過雲加時代
更加唔好講前面4個唔返防，唔補位

想比兩閘壓上，最低限度要每邊有個指定球員補位

阿狗有錢換咩 又閘又翼又要補多個防中

但老實講, 熱身賽同練波根本都睇唔到隊波既問題所在
你睇我廠有幾多熱身賽王
一踢返職業比賽就露底

又係果套路囉 同上場一樣
季初未上力 做唔到全場都搶
有力搶果段 就打撚到你死咁滯 卡迪夫都搞到我地亂過碌鳩
到60分鐘後 開始無力 你d天才咪踢得舒服囉
問題係你有無為d天才設過先 點創造空間呀？

呢場入到三粒只係對家後防廢過碌鳩渣

無錯 補位上真係極大問題 除左防中 呢場前場四個好小幫手防守 唔知係咪見對手弱刻意咁做

講真丫 話就話要試 哥狗都唔洗點試都棄左joe hart
咁事實咪證明左 眼光既高低 敢做同唔敢做既分別囉

賣人 一直都講 賣人籌錢

果陣踢鍠馬都係前面幾條友瘋狂走位拉空
爺爺要踢陣地 企定定猜邊有空位佢放波

你冇用既清到幾多錢 一係老一係癈
拎沙卡換zaha一隻腳牙

賣得邊個

而家都係架 呢場用藍斯組織 ozil唔知做乜
邊路得兩閘跑
都唔知佢教羊點樣踢先可以踢到咁撚差

沙卡邊有人肯接手 又要大蝕讓

拿卡牙

沙卡30m 拿卡50m
我以前亦講過 比狗都可以善價而沽
黑b主席ooo金保贊仔埃及當清人工都好

要買番個岩踢既人唔難
清人就真係難既
講真除左拖里拉 我暫時唔到有邊個係今年非買不可

德甲有既 去來比錫頂keita啦

成日同哥狗比無謂啦,人地無限金錢實現哥狗果套
唔岩用買到岩用為止,梗係話棄就棄
你愛蛇限米煮限飯,唔係話棄就棄話買就買囉
佢都有責任點樣調整催谷現有球員

前邊都係幾碌鳩下鳩下

下半場 藍屍掂少左波 走位多左
奧燒咪好踢
羊入果球都係成隊波一齊走位拉空
其實laca 可以彈可以自己去,仲要藍屍 羊後上
應該都幾好踢

20m都唔知有無人肯接

今鋪十卜鏟蛇
還我達蛇

催乜撚者 唔係個個都催到架嗎
明知催唔到教唔到既人就要換架啦
如果你覺得cech可以教到識傳波既咁我無野好講囉
唔通擺我落阿狗比愛蛇催下我就踢到英超咩

20m 有既
而家求其一件都過20m
唔踢英超會好d 既
始終覺得佢一俾人迫就騰晒雞

Leno 囉，長用間碟唔洗換血咩 opsina又唔夠高

開季踢左4場者,我又覺得無你諗到咁嚴重
聯賽踢一年,咪咁短視啦

一早應該係咁啦 死係邊路踢 同雲加死係中路入有咩分別者
拿卡踢得咁輕鬆係因為對面個中堅離佢好遠 比好多空間佢
當然佢都處理得好好 詳情睇第三球

計埋通漲30都有掛

西九站700內地人員 飯盒費1年$1億

DLLM愛蛇無翼陣輕鬆上頭4,季尾撚死你鏟蛇

其實20m 都要考慮下 尤其是德甲隊出手低

如果想慳錢買第二個位既話
用ooo仲好過用cech 以愛蛇果套龍門要傳波既話

接近原價放咁好

一場差過一場 同股票一底低過一底一樣
打卡迪夫既感覺都似下游打摔角咁

阿狗作客贏波已經好過爺爺啦,仲想典牙

第二球同第三球就睇到laca 幾重要
果腳重炮真係有podolski 影子
好耐無見有人射到lee d 波
平時果d 軟射

我都預阿記有頭4架
但上到頭4唔代表無問題囉

賺唔到錢就搵東鐵綫補貼

近年阿犬門將黎講 OOO傳波已經算最準一個

打個8折都偷笑

果仲堅賣大包比位你轉身射波
英冠見到都唔開胃

Ospina點擔正英超 根本間諜同佢兩個都要換

爺爺最尾都然哈狗啦

時間問題 換就一定要換
差在邊個位更重要

講真今季無頭四我都預左，冰封三尺非一日之寒

佢扶得正Leno + 拖仔，搞掂到防中問題同搵到個主打戰術我收貨

其實攞得好撚靚既

屌奶星，件廢龍係拿玻里廢到癲

今年無頭4下年更難

RB唔會買xhaka啦...
同佢買人政策完全唔同

如果xhaka走 去德甲係正路
但冇隊會30m接

贏波即係代表無翼陣可以令到對手犯錯,即係唔使翼啦

拿卡處理係100分 果下
但都要人地送禮先咁容易
一邊贊拿卡 一邊彈對面 係最公道

賣走ccc就真係得啖笑，ccc係羅馬要用波架，仲要用得好好

根本老野買間碟個年都差哂

食狗飯都食到你窮

矛睇德甲牙
有無隊肯接蟹貨牙

矮龍真係無乜運行
唔好話英超
navas 身手咁好
你睇佢好多時都係輸高波
差果幾吋就係幾吋

冇

贏到英超咪係囉
打降班膽都打到平安鐘 痴撚線

尋日出左去食飯冇睇 呢場係咪值得重溫

全德甲只有拜仁肯出依個價

講咁易咩，自己內憂外患，人地曼城車利都上哂力，最多叫同曼狗熱狗爭，都唔見得有咩優勢

回家吧

條中堅d 頭鎚好撚勁
恰鳩我廠成隊波唔識頂防守d 波

意假囉

淨係講呢4場 呢隊鏝同呢隊利 都唔係上年果隊啦
轟我小睇 淨睇對我廠果場都係災難級
我個人睇好摩佬果隊
熱狗不值一提

拜仁主席:太廢 未夠班踢拜超

戰術上正確，由龍門開始組織係大勢所趨
但球員做唔到係現實，係睇愛蛇幾時向現實低頭
曼城利物浦天價買龍門後防，有部分係因為佢地有組織能力
可以將個波搓上去，比人迫都冇咁易甩

但係阿仙奴班後防明顯做唔到呢樣野
除非成班突然開竅，但成功例子唔多
而且又冇大量資金去換合適球員
所以真係睇愛蛇幾時向現實低頭

羅馬 拿玻里

尋日睇smalling有球食vokes 定wood位食得好靚
令佢頂得好辛苦
其實唔夠高一係夾擊一係企位

尋日有球罰球黑b好醒 佢出黎幫手夾條中堅 未入禁區就拉鳩佢衫尾

無錯

羅馬賣左史杜特文 拿波又無左佐真奴

最柒係第二球藍屍mark 對面個中堅
人地咁撚勁 至少都兩個夾佢等佢失下平衡都好

呢下真係無眼睇

季中／季尾賣到去呢兩隊 我個名加（迷鏟）

last 渣卡 手球 果球罰波同一位置幾撚驚

我唔理賣去邊 總之賣左佢啦
對大家都好

果球好在人地斬得差

愛蛇熱身賽打man mark已經攻中位(Rowe) mark對方中堅
果時已經屌哂鬼
宜家仲未知死

佢都冇人要
隔離沙利勁到

睇東方對富力好過

新教練新戰術蜜月期者 唔洗過份吹奏
最大件事係轟留到世三

大埔啦 入球show

點解我廠無蜜月期

對面個中堅都醒既, 唔入中路
我廠又無理由搵個中堅企到老遠man mark
正路double team 佢都可以

命水唔同囉
贏鳩左轟 而家拎住9分 就蜜月緊啦

屌 認真架

睇完熱身賽阿對車就知邊個蜜月邊個陣痛啦

現實咁講 果場我地絕對有條件贏埋
最後一分都無

人地球員質素明顯高半班,要搏輸波都無咩好講

都係果句 佢地後防同我地一樣咁炸彈 再加上簡迪b2b保護唔到條防線
不過hazard真係遠超我地任何一個人既水平

隔離買左兩條友 仲要小我地成個幾兩個月夾
諗起開季前成班阿狗J到曼世界杯兵未番得哂黎, 車狗教練岩岩上任+走左高圖

我朗今季應該死唔去

果場波hazard 同kovacic 出左黎
轟變左第二隊波

邊班
阿po未開季已經一班淡友+反愛

我果時都講
鏝城會比世盃拖累
利記上季用到盡 今季都要調整下 好多未知素
摩佬世界盃損傷唔多 踢得多既多數好當打
轟換領隊走古圖本身預走埋世三唔洗睇添
熱都係世盃拖累
所以我睇死鏝城 睇好阿狗摩佬
預左今年冠軍係8x分就夠

未睇過就反
唔用愛蛇唔通真係arteta

個場唔係炒兩三個六碼波其實贏到

其實係迷雲

阿迪達唔一定係最好
但我覺得唔一定會差過艾馬利

唔洗多 上半場反吸到3:2已經有計傾

arteta 話就話師承哥狗
我廠有咩條件踢哥狗套戰術

事實: 廢過雲加

又提廢老

睇直播，訓練心臟一流

唔係渣卡半場前懶型鳩斬轉邊
應該唔駛㩒平安鐘

個球點解唔俾關刀

一個字:型囉

型囉

細爆其實都一場比一場差
要換下人比佢抖下

差極都好過沙卡
搶波遮線都好好多
仲運到個波上去
如果夾多啲同拖囝一齊踢
會幾好 我認為

我睇到既係佢既活力
成隊波無人會推生個波
係下半場見到奧燒都會做

用xhaka黎比無意思

奧燒都可以推到波就證明到對家防守已經無力